[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (25)

#Mixuout
#Helioout

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

世界盃外圍賽第二圈
2019-11-14 - 香港🇭🇰 vs 巴林🇧🇭
2019-11-19 - 香港🇭🇰 vs 柬埔寨🇰🇭
2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

2019東亞足球錦標賽決賽週

比賽場地：
釜山亞運會主競技場
釜山九德運動場

2019-12-11 - HKT18:30 - 南韓🇰🇷 vs 香港🇭🇰
2019-12-14 - HKT18:30 - 日本🇯🇵 vs 香港🇭🇰
2019-12-18 - HKT15:15 - 香港🇭🇰 vs 中國🇨🇳

香港外流球員討論區(20)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

元朗足球會會長﹐元朗區議員兼元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

港超第五周賽程
2019-10-19 (六) 富力R&F vs 佳聯元朗 廣州燕子崗體育場 14:30 TBC 待定
2019-10-19 (六) 和富大埔 vs 傑志 大埔運動場 14:30 $80, $30
2019-10-20 (日) 理文 vs 標準流浪 深水埗運動場 14:30 $60,$20
2019-10-20 (日) 愉園 vs 香港飛馬 斧山道運動場 14:30 $80, $20
2019-10-20 (日) 東方龍獅 vs 冠忠南區 將軍澳運動場 17:30 $80, $30

Push

馬雲普路斯咪扮中立
明明就係崇日犬一大隻
對得住呢d香港人？

你班崇日大中華膠
記住接你地大佬放監

原來仲罵戰緊架

唉
今時今日港隊打巴林無咩機了

望贏柬埔寨算啦 仲想贏巴林？

believe

block左佢唔使碌到手指痛

明明係佢單方面挑釁
跟住俾一眾手足鶳

呢樣真

諗住玩到 1001

台灣都贏到

牙白回家吧

一人力戰眾人

擺明係你挑釁 你d藍絲logic 黎
無端端屌菲律賓就話人挑釁在先
死撐警撚
又唔見你屌蝗？

冇人叫你突然彈出黎喎
人地就咁屌賓賓你就發老脾炸咗一晚營開埋新po都仲炸, 你究竟係香港人定係東南亞佬?

我係香港人
香港同菲律賓友好
有5毛挑撥離間
當然要指正

菲律賓總統有誠意道歉
可以接受

咁我屌日本狗 畜意殺左香港人 唔道歉
你地又駁？
仲要用當年有冇香港人呢個概念黎嘗試淡化殺香港人ge暴行
你係崇日定係自私ge香港人？
今世代就係香港人
70年前就唔係香港人？

日狗冇個別向香港道歉
又嘗試幫日狗兜

佢係未去咗中乙

你打咁大段野又何嘗唔係?

港隊打你島柬仔都咁樣
打巴林輸少當贏

又打大段嘢覆機呀
好彩block左唔使碌到手指痛

狗

雖然一定會有球迷朋友留言：「踢得成先算啦！」但我哋唯一可以做嘅，就係如常去準備同更新直播安排畀大家，希望到時可以喺球場見到大家，因為實在太耐無見喇~~~~ 原定安排，呢個10月仲有兩場直播，一場就係嚟緊星期日，愉園重返頂級聯賽之後嘅第一場主場賽事，1430喺斧山道迎戰香港飛馬，呢場波喺愉園facebook專頁都會睇到；另一場就係下星期三（23日）夜晚上演嘅「菁英盃」分組賽傑志對理文。大家睇直播期間，記得揀埋【#仁和堂ManOfTheMatch】呀！

三屆以來第一次分組賽有直播點解冇人講
全波台同我入嚟

好似中甲 南通支雲

核彈
肥軒今季丙組都唔踢去咗大灣區足球冠軍聯賽

無人講

外流

講得出香港同賓狗友好既人都唔撚駛再理啦
你落街問10個人應該10個都原諒唔到賓狗

我已經講左菲律賓親自到香港道歉
亦列舉左菲律賓係事發翌年ge官方悼念活動
黎解釋呢件事個仇已經可以減到最低
呢d係事實黎

而唔係去為左幫日狗辯護
去討論幾時有香港人概念
又討論同英國道歉等唔等於同香港道歉
就係因為日狗悔意唔明顯
你先要搬咁多野出黎討論

Tommy berry
至少我問身邊人都有部分原諒左菲律賓
因為對方坦誠道歉
而唔係好似班崇日狗咁
因為日狗d食物漫畫女優不停掠你班友錢
就當日狗好有侮意

其實佢夠膽嘅可以入去呢個post度發表佢嘅偉論
咁我會佩服佢多啲
不過就唔好匿埋係港超po度洗版啦
當年馬尼拉人質事件真係好震撼

大中華膠
崇日狗
閪警
死全家

儒家撚誅9族

大搞隊加油
均仔加油

折墮

呢d波都直播咪更加無人入場....

又懶醒
自己睇下#527個留言係邊個留
不過你block左我唔會睇到

預咗各位手足去發夢
直播算了

解block睇下你引用個post
#527個留言
再衝出黎7啦

屌
真係好撚煩

我都認真支持大搞隊
一嚟有未來均仔
二嚟真係想睇hiuming ball踢得起

Agree 所以block了

解block睇下引用個post#527個留言

唔好公你贏字我輸
明明一年前留左言
又話我只識係港超post圍爐

講好咗下次大埔場見到各位手足就請飲汽水
不過因工作關係 星期六主場就入唔到場睇啦
下次見到再請
認為賓狗唔係仇家嘅鄧狗就除外

不過都係個句
咪撚再取消得唔得

係波台狗痴線佬個wtsapp gp
同藤春廣輝
M.ozil10
等等巴打

個班為數唔少ge日狗
我為左菲律賓同日狗都同佢地嘈撚左好耐啦
嘈到人地都要踢我走
最尾佢地拉返我入去
我決定自己leave gp算

我都唔想取消
冇工開

菲律賓人唔係仇家
你借d意想買日版可口可樂黎助畜經濟
鄧龍威係狗閪！

揾日撞下你先

唔成日中柱嘅尼迪利拍均仔可以好勁

有機呀 入嚟大埔睇波啦

踢邊隊

隊波貝老做班主

香港入到雙伊一巴1球當出線

巴林其實可以
球員亦唔算太高大

伊拉克同伊朗就防守出色過進攻

閪婆想派錢收買人心？

林鄭月娥寫信支持鄧龍威講大話
難怪自己都係大話連篇ge閪人

仲嘈緊
又準備定新po

支持派錢

2019年得返2個月，竟然仲有人未Block K狗

【購票安排】富力R&F 對 佳聯元朗

富力R&F對佳聯元朗賽事將於 10 月 19 日下午 2 時 30 分假廣州燕子崗體育場舉行，球迷可以下列方式購買門票：

2019年10月17至18日可去到香港足球總會購票。
辦工時間：上午10時至下午1時正；下午2時15分至6時正

*餘下之門票將於比賽當天由下午1時30分至下半場鳴笛期間在球場售票處發售。

#香港超級聯賽 #HKPL #Breakthrough #RFYL

得啦呢場一定坐爆
畜力王6c聯手包咗個場啦

推po推得好撚快呀
點解嘅點解嘅

一秒睇十版都得

不忘初心
6月9就係拎呢塊野去行

閪女人林鄭陷港人與菲律賓人於不義
公然寫信支持毒販講大話誣陷菲國
是為離間港菲關係ge罪魁
大埔馬雲普路斯都只係淋病ge傀儡

相反曾蔭權係經歷馬尼拉事件之後
都有係am730專欄撰文幫菲律賓講好說話
此乃領袖風範（雖然都係共狗奴才）

希望有日可為港菲人民報仇
插盲林鄭雙眼 餵經血湯比佢飲

派錢對學生階層黎講 好難會唔支持
不過派完照反

因為你未解block睇你引用個post#527個留言

布隆迪食女專家

笑到我 今朝仲見40頁 見到新po仲要4頁 唔講仲以為香港贏咗閪亞波

香港邊有比賽
咪扮野

我以為認錯，原來真係佢黎

其實佢幾可惜
近十年其中一個最有天分既球員..

你唔講你崇賓比全group人圍

好崇唔崇賓

比負評ge姐係撐林鄭

佢日日挑人機挑到比人踢，人地好心加番佢入黎咋

隔離鋪見到呢度好似幾熱鬧過嚟望下

我咪就係講緊呢件事
等大埔馬雲普路斯咪以為我只懂圍爐

樓豬

係佢眼中就變左你地主動加佢

你講撚到人地求你入番去咁

加你老母咩
講到好似我求你咁
少左班崇日狗係度煩不知傷少幾多精神

你地無鳩端加返我入黎
我見唔對路咪走

點知又再加我
你都識路自己踢我走啦

你班崇日狗最撚惡
Lamela維護自己心愛ge女運動員又比你屈仇日
Lamela部電話介面都用日文
自己都搞分化

你唔知頭唔知路就出少句聲啦崇日大中華犬

我本身第一次都唔想走
係佢地踢走我先
不過有中同係痴線佬骨幹
點都有我contact

有一日又無端端加我入去
點知到我忍唔到 自己走人

到隔左一年半載 佢地想撚我 又加返我入去
又同班崇日狗係度嘈
之後又踢我走

你手字都幾似啲...

搞到真日系fans都過黎加入恥笑
oof

我係對菲有感情
崇ge只係音樂天份
我崇ge仲有德荷愛

邊似得崇兩大殺港人鬼國蝗蟲日狗

唉

我冇咁ge意思
咪扮日本狗唔識睇中文

事實係你地無鳩端端加我入去

Yo bro

個日搭地鐵冇位坐
企係度寫
將就下

不過我不嬲d字都係7架啦

大台

你開日狗game post
用日狗野做username
仲扮中立

本身港超post都已經係崇日狗圍爐
連讚kimsir都比人屌

呢度純粹港超港隊po姐
講咗最多討論埋同組對手
但係手足們講埋其他組

所以唔知點解有人講蝗國狗對菲律賓先

香港仇家呀

撐賓撐到不願面對菲律賓砌生豬肉，仲衰撚過崇日撚

人地仇日小粉紅，點會知香港仇家係支那同賓賓

砌唔砌生豬肉老實講唔care
但人質事件夠賓狗死十次都可以幫佢洗底

有人無端端喺度講蝗場波先嘅
跟住蝗賓都係香港仇家 最好0-0完場
跟住K狗開始發癲too long洗版
屌我崇日(雖然唔知關咩事)

猛話自己仇日既原因係日本侵華唔道歉，我真係唔知邊個係大中華膠

K狗認為賓狗總統原諒咗就算數
算佢老母咩
人質事件夠賓狗死十次都唔可以幫佢洗底

然後又屌中國
Bruh

前總統笑住咁去視察

屌日狗嗰d都算
崇賓真係

道左歉仲想點？

佢又唔係崇嘅
佢係堅持賓狗唔係香港仇家姐

無賓賓幫手做家務，香港人點可以努力工作

佢好似話過鍾意賓狗音樂

砌咩生豬肉？
你講鄧龍威條大話精？
你唔知內情最好出少句聲
你要傾可以係返 Kevinchoi個 gp傾

所以咁多人係度講日本波

想知內情

日狗殺香港人死50萬次都洗唔到底
成班崇日狗拎去浸通渠水都唔可惜

講緊日狗殺港人
你個大中華膠對得住當年ge港人

我係屌緊日狗殺港人唔道歉
殺你地班蝗蟲
日狗已經同蝗國道左歉
見有利益就道
垃撚圾
香港人就唔係人命

誠心道歉你唔接受
冇道歉你就奶到仆街
你同林鄭一齊犬決啦

原來有會員可以做淋病傀儡

中國關香港咩事阿大中華膠？

前總統不代表菲人
林鄭 689 不代表我

係你同林鄭挑釁在先

你蝗你日連錯都唔認
當香港人係狗？

佢只係比人寫大左個量
但絕對有賣過毒

Kelvin choi嗰件迷中超垃圾

唔關事

香港球迷表示....你地而家先知？

and this time
no Hong Kong

深受其害N次啦

BBC呢啲鄉下佬未見過大蛇痾尿

有得踢先算

仲有更多 tg講

所以就係咪撚再取消得唔得

收聲啦k狗dllm

想做kol入港超po有撚用？

自己開個yt 9up咪算囉

賓狗好心道咪撚撐啦，崇賓係比人笑架啦
崇日就狗，咁崇賓就唔係狗

呢樣真 唔洗一定youtube嘅
開個po講都好呀

想佢出去cc台開個po幫賓狗平反

今個星期港超會取消？

大埔進軍亞洲賽前境點
上半季外援有d唔夠力，尤其防守
外援係咪諗住下半季先簽

前景係唔知
唔知有無亞冠牌未
郭daddy未有pro license

郭蛇下年有架啦，你驚咩

驚唔合格

由頭到尾講緊日狗殺港人
係你條大中華膠自己扯去侵華

佢會炒

我唔係想出名
只係心痛有人講大話都有人信
連登仔是非不分
冇道歉就由得佢
有道歉仲唔滿意

呢個係講三個漁民單野 係我開ge

開左你都睇唔到啦

之前係Facebook同viutv個垃圾主持花家姐嘈鄧龍威單野
理性討論唔夠一個鍾佢就同你一樣block左我

希望唔會

沚默華麗留名

我等你請

有波踢先算

你同鄧龍威不如一戰啦

去到人地啲接待人員都認得香港班職球員

以前完場等兩粒鐘先突然跳個比數出黎
而家資訊流通已經快咗

有留意單野
願聞其詳

根本香港就冇進步過
比對返四年前全盛時期
土砲分分鐘仲差左
張峰 揾個見得下人嘅左閘都冇 仲係靠丹尼
李志豪 傑仔有機會可以超過全盛時期嘅虎哥 前題係有決心慢慢升上中超
豪哥 細佬係有潛質 但全盛9upper有中超實力 細佬再囇時間就收得皮
傻邦 樂仔會比佢好
陳7 又係揾個見得下人嘅都冇

歸根究底都係足總短視
邊個國家勁就揾邊個黎幫手
中間d錢都唔知食撚左幾多
垃撚圾

GW走左姐
港隊教練重要d

而家擺明係求其請個CV見得下人嘅教就算
完全無長劃計劃
起完個場繼續on99興趣班咁
都唔係真係搞青訓

我全力支持

我想睇佢去日本殺一儆百

唔好呃自己啦
就算有GW都只係由下變中下
睇下越南 馬來西亞 新加坡 再上少少泰國
全部都十年前重青訓 所以宜家慢慢收成期
再係呢班垃圾做足總
不出五年 柬埔寨 台灣都可以撚9我地

叫佢去做郭嚴做嘅嘢
但係唔好判緩刑

上次撞完大豪今日撞到方sir

唔好搞到其他人去唔到靖國

咁白咖哩可以用到鍾偉強變勁，咁都唔錯

青訓真係得啖笑
只係班有錢仔show off or入大學捷徑
見東行東，見西行西
咪同中國一樣
不過起碼佢哋出咗個冇女

GTA就得

晨早俾人夾走啦
點會阻到人

鄧龍威ching個個禮拜日有冇落中環打飛機

其實柬浦寨比人炒14球 港隊有乜資格笑鳩人
場場踢901 主場連台灣都贏唔到

隻K狗on9 都唔係第一日架啦 竟然仲未有人blcok 佢

【港超】大埔主帥郭嘉諾歸隊備戰傑志 因故「暫緩」修畢專業教練牌照 (19:12)

港超經過延期及國際賽周，相隔近3周後將重開，當中和富大埔將主場大戰傑志。早前到內地修讀專業教練牌照課程的大埔主教練郭嘉諾，昨日返港今晨即主持球隊操練備戰。他透露，原定下月考獲專業教練牌照(Pro Licence)，因其導師被辭退，現需另覓導師完成考試，引致「被暫緩」至明年才能考獲牌照。

郭嘉諾補充，只要教練在今季正報讀專業牌照課程，仍可領軍球會參加亞洲賽，但他如今情况，明年1月或要至少兩次再返內地修讀課程，勢影響他備戰大埔明年1月底出戰的亞冠外圍賽次圈賽事。

港超已多次延期賽事，多支港超球隊過去一周均安排友賽寓賽於操。受香港局勢不穩，本周有集會及遊行活動，周六、日5場港超傳原本有意提早比賽時間舉行，但最終未能成事，足總將繼續留意及評估比賽日鄰近球場的交通情况，再決定能否如期舉行。至於富力R&F周六在廣州主場對佳聯元朗的賽事，則會如常舉行，而足總今日已公布這仗賽前流程及售票安排資料。

屌，星期日如果朝早踢，咁就可以睇波+遊行做齊。

所以我今日先講真係驚唔合格

香港女子足球員鍾貝琪上月加盟基爾馬諾克女子隊，並在昨晚首次為球隊上陣，協助球隊擊敗巴特里，該隊現時位處蘇格蘭女子足球聯賽第二組別。

電訊盈科媒體在9月港足作客柬埔寨一賽時取得直播權，該台副總裁陳兆褀指期望能為球迷提供餘下兩場作客伊朗和巴林賽事直播：「我們積極爭取中，不過中東地區難度較大，一來語言溝通，二來訊號影響畫面質素。」阿輝表示如能提供作客賽事直播絕對是球迷福音：「香港球迷有時要『搵link』，畫面質素低，甚至有時會斷線，有電視直播的話，球迷便能更享受、看多點港足賽事。」

唉，港隊點搞

就咁睇深水埗果場最大機會延期

同流浪淵源深獲欽點接班

不得不提，賴嘉輝身上其實是流着流浪的血，皆因其足球生涯裏，曾先後4次效力標準流浪，就連父親賴海清亦是出產自流浪足球。球會總監李輝立（Philip）亦欽點「阿賴」為其接班人：「佢依家係流浪重點栽培嘅教練，會畀多啲機會佢上教練班。另外行政方面都會交帶畀佢做，始終我年紀都愈嚟愈大，賴嘉輝係一個選擇，流浪未來就交畀佢啦！」

立立

新陳7新大豪聽得多

新立立

佢伊拉克個場直接播人條link都夠啦 清撚過東網

承傳垃立五餅二魚搞波大法

垃立可否不要老

上年踢爆條友前言不對後語兼搬龍門再屌柒完佢之後已經block撚左

次次打一大堆廢話
講到尾都係想將自己嘅矛盾spin走
dllmcfh講左退出仲厚面皮返來

等拉清或者贊狗收佢皮先得

lm

郭生條崇日大中華膠做ge野我就唔做啦

但願有一日我冇晒包伏

會做到劉度想睇到我做ge野

你迷韋達 我都好支持

但你支持日本人殺 香港人
lam屎水啦你

講真 冇包伏ge話
先係香港殺一警百
再去日本殺一儆百

講就易

拉清係WhatsApp都唔理我ge

贊清有屌過我啦
話我想博上位
佢誤會晒
我係因著自己ge愛恨而打字

請問邊度前言不對後語
得你自己一廂情願ge引述

本週只得一場直播

真心割贊狗都唔割k狗
k狗都係打大段d野同係咁跳制重覆，贊狗係柒左唔認再屌你柒追問又扮睇唔到，成個er er er咁

其他取消

Dllmcfh
你k狗條撚屌係既話就著住iran波衫飛日本斬人啦
你好撚柒煩啊仆街陷家剷

留名

Block撚咗唔洗煩

其他鳩嗡負評就話姐
講真相都有人負評

連登仔不願面對被人欺騙左咁耐？

著荷蘭波衫去日本殺

足總取消d波唔緊要
但最好早d通知
幾個鐘前先知取消
明明狗鐵要封都一早通知晒

未一鳩樣

我想睇波姐

港超po真多白卡

六隊？

推咁多頁以為有咩news熱烈討論
點知都係條痴線佬係度9up

仲有人同條傻鳩認真

血都唔見一滴
同支那小粉紅一樣得把口

邊到講？

依家都係吹啫，足總做嘢邊有咁快，星期六上就先啦

好過你個個comment自己正評自己

應該踼得成？

2019-10-19 (六) 和富大埔 vs 傑志 大埔運動場 14:30 $80, $30

會員鄧龍威係大話精個樣出哂街
佩服佢光明正大發聲，唔係d鍵盤戰士

應該

True

一見到k狗講鄧龍威就諗，點解夢想要散班

我得把口
點同你樓上羅sir殺人
同埋你成面口水出晒去奶中華文化 儒家同日本

師兄有d料
黎生都係菲律賓撈個d野

星期六照踢當回應咗球迷訴求
跟住星期日比賽就全部取消

賭場

我認好多時比正皮自己
但同時其他人留言我都會比分
手痕姐
你見得一兩個正皮/負評個d 冇人理ge留言通常都係我比

但同連登仔唔願接受事實冇衝突
睇cc台係加泰ge立場就知

係個邊撈得就應該唔止賭呢瓣
洗米華都有生意係個邊

港超就話要照顧球迷出入安全
所以要取消

港甲乙丙同預備組唔好亂咁取消得唔得

Between
我知你點解咁講
突然醒起
夢想散班之前冇耐
傳出當地華人經營ge賭場好似被打壓冚檔

佢開始贊狗化
無啦啦屈鳩你做kidchild/崇日撚

我現實中同死黨都會咁
屌佢食日本野
我著人地比我ge 二手u記衫佢又串我

關我撚事

我殺人 笑撚死

sorry sir

Where’s Weijin

枕頭仔包裝得好話自己好有心搞波搞尖隊
實際上撈偏好黑

WFC

郭靖

咁枕頭哥作為pr係幾有心ge
好似以前駿其個表弟咁
一人頂晒

資金來源就唔到佢控制
紅色資金更加多

飛馬禿頭羅都係撈偏

中国關我地撚事

禿頭羅依家繼續撈偏？
依家避過做澳門通輯犯嘅擔憂
會員@olivia好耐無上嚟講下

人哋炒咗軒迪克仲去咩

仲係有一半係show blocked user

依家有冇就唔知
不過以前起家個陣就同新技安 41k個d人有恩怨同生意來往
d八卦雜誌講ge

收到風贊狗會入場

果然係Kitchild

U記都要二手

佢唔識分你同港父

我識分
但有邊個阿sir唔係想殺人

唔係人地比ge話 唔會著呢個牌子

唔好介意我呢d廢人講ge野

男兒 志在四方

人哋00後朱辰杰已經係中國正選中堅

馬超

輝煌星好D

仲有冇多d料爆

冇呀 學你講 搵Olivia先知內情
我都係睇雜誌講
飛馬羅廿幾年前係街比黑社會斬左幾刀

三大冠軍 叮噹馬頭 係你啦

估飛馬今星期繼續包尾

正常發揮

神清嬲架

打撚死人咩

歐國聯改制，突然令我諗到亞國聯點分組好

李冠希影相係咪好叻

因為又唔踢？

分到亞協盃咁

原來張玉寧條撚屌仲係u22架ja

League d
汶萊
我門
斯里蘭卡
帝汶
不丹
Laos
關島

拉脫維亞畀麥狗撚到跌到去league d同直布羅陀 法羅群島 聖馬力諾個d同組

佢祖家就嚟打入歐國盃

門乜撚嘢 都冇人

我要睇港超呀屌

有
不過港丙level

愉園挫冠忠南區登預備組聯賽榜首
簡嘉亨加盟後初建功

今季預備組聯賽第三週部份賽事因故改期，第四週賽事則如期在本週三(10月16日)晚開踢，愉園當日遠征天業路公園球場對冠忠南區，憑朱偉鈞與簡嘉亨建功以2：0取勝，後者錄得加盟後首個正式賽事入球，愉園亦以三戰全勝的戰績登上榜首。

愉園是役自比賽初段起已佔上風，19分鐘黎培基在禁區頂叩關、朱偉鈞在36分鐘離門20碼左腳抽射，都是具威脅的進攻。40分鐘，球隊瓦解對方攻勢後轉守為攻，朱偉鈞接應隊友後場長傳，突破冠忠南區防線並運球至禁區頂、右腳推射破門，為球隊打開紀錄。

42分鐘，潘沛軒右路傳球到禁區頂，朱偉鈞控球後力拒對方後衛壓逼，右腳勁射被對方門將救出。45分鐘，簡嘉亨於左路接應朱偉鈞直傳，趁對方門將出迎將球送入空門，愉園2：0領先。

54分鐘，張俊軒在己隊禁區內勾跌對手，冠忠南區球員主射十二碼「宴客」，而林樂賢在90分鐘突破對方防線，推入禁區射門被對方門將擋出，愉園結果以兩球之差取勝、三戰得九分登上預備組聯賽榜首。

「以入球助球隊取勝，我等這個機會已經很久了，比賽結果也如我所願。」加盟愉園後首次入波，簡嘉亨在賽後表示預備組賽事是他通向港超的重要平台：「我要在預備組有所表現，向教練展現自己的能力，將來才可以得到更多比賽機會，所以每次上陣我都要珍惜。」

出場陣容
屠俊翹
張俊軒 葉卓文 翁煦濤 簡嘉亨
潘沛軒 袁世傑 黎培基 林樂賢
黃智康 朱偉鈞

後備球員：伍家揚 鍾偉豪 馮梓軒 趙少維

#hvaafootball #reserveleague #asianplayer

文屎忽幾時炒？

咁啱如果按UEFA嘅結構，用今次世界盃外圍賽嘅結果可以完美分晒4個league

避過了畜力

97年

飛馬宜家對邊隊有信心贏硬

足總page個講法似乎今周照踼

魚丸？

黑警通街放 tg，黨鐵又停駛
到時咪又係要 cancel

星期六應該ok

星期日果啲點算

腳腫一定想照常踢晒佢
改期又要book場又要編排過點會想做多啲
係睇下黑警康文黨鐵畀唔畀踢姐

新一屆歐國聯會咁分4個League

套返落AFC的話：
世界盃外圍賽第二圈嘅小組首名同頭4隊小組最佳次名League A；第二圈嘅尾4隊小組次名同小組第三名就League B；第二圈小組第四五名嘅就League C；第一圈出局嗰6隊加埋非FIFA嘅塞班7隊就League D。
League A、B分4組，每組3隊；
League C分4組，每組4隊；
League D同歐國聯新制一樣，一組4隊一組3隊。
League A首名入總決賽圈，包尾降班
League B首名升班，包尾降班
League C首名升班，包尾踢Play off，輸嘅兩隊降班
League D首名升班

咁按返現時外圍賽形勢的話，
League A：
敘利亞、澳洲、伊拉克、烏茲別克、卡塔爾、日本、泰國、南韓、中國、約旦、越南、北韓
League B：巴林、吉爾吉斯、阿曼、沙特阿拉伯、菲律賓、科威特、伊朗、巴勒斯坦、阿富汗、塔吉克、阿聯酋、黎巴嫩
League C：馬爾代夫、關島、尼泊爾、台灣、香港、柬浦寨、新加玻、也門、印度、孟加拉、蒙古、緬甸、馬來西亞、印尼、土庫曼、斯里蘭卡
League D：汶萊、澳門、寮國、東帝汶、巴基斯坦、不丹、塞班

啱啱好47隊AFC成員齊晒，多謝UEFA新嘅賽制

League A
約旦飛澳洲

可以有長途旅行限制

南華？

車路士足球學校（香港）

澳門日報十月十七日報導分享 - 澳足赴肇戰粵澳盃 (圖片為早前友賽新加坡 U23 正選照)

【本報消息】為促進粵澳體育交流及紀念澳門特別行政區成立二十周年，由澳門體育局與廣東省體育局、澳門足球總會及廣東省足球協會合辦的“第十七屆粵澳盃足球賽”，首回合將於明晚在肇慶新區體育中心舉行。日前澳門派出代表隊赴新加坡友賽，出戰今次粵澳盃，大軍今日出發。

已來到第十七屆的粵澳盃，除進一步加強粵澳足球運動的發展，更藉此交流球技，促進兩地友誼。首回合明晚七時半在肇慶新區體育中心舉行，澳門代表隊公佈大軍名單，基本以日前作客新加坡U23慘吞四蛋的陣容出戰，亦即獲提升的原U23代表隊陣容，上仗亦作為粵澳盃的備戰。

大軍今日啟程前往肇慶市，抵達後隨即往比賽場地操練以熟習場地，務求以最佳狀態迎戰首回合賽事。次回合於廿六日下午六時於澳門運動場舉行，屆時歡迎市民入場觀賽。

澳門代表隊職球員名單：主教練容楚英，教練蔡成章、伍雲龍、容建忠，管理陸仲強，職員鄭豪智，隊醫劉志良。

球員：余偉俊 (發展隊)、李華仕 (未落班)、鄭珈俊 (警察)、袁廣富 (發展隊)、尹天佑 (發展隊)、戴洛賢 (發展隊)、鮑駿傑 (蒙地卡羅)、曾嘉俊 (發展隊)、張海山 (蒙地卡羅)、黃澤汶 (青鋒)、徐崚峰 (蒙地卡羅)、吳鏵景 (恆勢)、李震濤 (發展隊)、黃禧龍 (發展隊)、梁灝然 (發展隊)、黃迪加 (恆勢)、左文迪 (發展隊)、梁智誠 (發展隊)。

今次代表隊組成基本上都是以發展隊為骨幹, 早前退隊風波的部份球員 (都是以發展隊為主) 都選擇繼續代表, 另外有些失望是名聯賽亞軍青鋒只得一人入選, 該隊中場大將, 本季足球明星選舉最佳十一人的茹海嘉真的不值得入選嗎 ?

最後附上重新代表澳門的球員名單, 希望足總會交代重新代表一事, 讓球迷弄個明白, 亦感謝下列球員繼續為澳門出力....

張海山
余偉俊
吳鏵景
鄭珈俊
黃迪加
李浩賢
左文迪
尹天佑
李震濤
戴洛賢
黃禧龍

情報站小編 17/10/2019

台灣國門潘文傑加盟和富大埔

兩個外援龍做咩

大埔諗住儲keeper

冬季加盟

逼害勁中

佢人工好平
如果踢得掂可能唔要保羅，節省開支

要咁多龍門托咩
不如拿拿聲執個中堅

郭sir穿針引線？要簽台灣球員點解唔簽朱恩樂

匪國一換總統 董方即刻冇錢 要走佬 正正常常撈賭又邊洗潛水

中堅?

21碎

die for hk

喀麥隆白人?

澳洲

保羅點？

大埔資金唔夠？買咁多亞援

羅神話最貴

澳洲飛是但一個西亞國家都遠架啦

Welcome to TPFC!

請入場支持和富大埔
支持全港最熱血嘅郭daddy

M清

潘文傑打亞冠

又幫台仔練兵

郭daddy做得台灣球員再生父母

只能講香港球員唔爭氣

見唔見到啲台媒點講
屢屢展現精彩撲救
驚豔的表現有目共睹
勁中又要返後備席了

Cv好差

M清係開心定唔開心

其實無人講
仲有兆琛同何銳都無得出

442差人錢唔還

442食撚屎

你島亞運三個超齡球員潘文傑王睿陳庭揚都嚟港超

我剩係知勁中變菁英專員

不過台灣球員人工平到爛係事實
人地真係為夢想嚟闖香港

佢真係咁多位主教練之中
俾人明顯見到係廢嗰個
當然球棍堅都係廢啦

廢中邊忽唔爭氣

大埔唔係諗住出3個亞援+勞高打亞冠外下話

失蹤人口

兆琛無失蹤嘅
去咗準備組踢

我想睇杜度

第一輪已經有全季最佳撲救水準嘅表現
絕對爭氣

連國藉都唔知
聽聞係澳洲

澳門得發展隊的話
香港埠際賽大可以出一隊港超學界軍

U23+踢過學界足球精英賽

教練
朱兆基 聖若瑟書院/前葵涌裘錦秋教練

球員
盧兆崎 流浪/張振興
黃梓豪 元朗/董之英
余煒廉 理文/體藝
周衍丞 理文/聖若瑟
翁煦濤 愉園/董之英
潘沛軒 愉園/董之英
陳靜謙 東方/體藝
茹子楠 東方/拔萃
黎培基 愉園/邱子田
伍家揚 愉園/邱子田
袁世傑 愉園/董之英
李藹軒 元朗/可藝
張憙延 飛馬/陳白沙
鄭進泓 南區/拔萃
林樂賢 愉園/拔萃
孫銘謙 大埔/拔萃
鄧匡廷 理文/拔萃
林衍廷 富力/伍華
陳嘉宝 富力/董之英
播磨浩謙 東方/英華
朱偉鈞 愉園/董之英

自由身中堅？

呢幾場勞高基哥停賽
出住牙中+保羅打前鋒先啦

應該同查利士一樣係踢NPL ，唔係A league

總括而言, 阿帥在本場比賽發揮非常出色, 絕對值得各位球迷鼓掌。同時亦希望陣中的年輕翼鋒, 例如: 鍾偉強, 鄭兆均, 多向阿帥學習傳中及個人突破。始終作為翼鋒, 傳中和突破是最基本的任務。筆者尤甚記得早幾年香港主場以2-0擊敗馬來西亞, 打開紀錄的一球就是來自徐德帥精準的傳中, 找到麥基, 然後一頂入網。遠至阿帥還效力傑志時, 傑志被球迷戲稱 “流星雨戰術” (就是張健峰和徐德帥兩邊不停傳中), 但正因為他們的傳中準繩, 巴倫古素入波入到停不了, 更獲得亞協杯神射手和最佳外援銅獎(留意返, 頭兩名係廣州恆大既癲佬孔卡和木里奇)。傳中看似落伍, 但其實是每一個翼鋒都必須掌握的技巧。筆者實在不想再見到港隊幾經辛苦運球到底線, 然後翼鋒一腳就把皮球踢走, 幫對手解圍。

近日學界賽事屢次取消，截至今日（17日）下午四時半學體會再以電郵方式通知各媒體，將暫停安排所有本年度於比賽場區內進行直播及採訪的相關安排。
近月香港示威活動持續，香港學界體育聯會多次以「基於不明朗因素及安全考慮」為由延遲賽事。學體會今日更發電郵至傳媒，表示「因應近期各種不確定因素影響，十月上旬起，本會多項學界體育運動比賽都需要重新安排、補賽或甚至取消以確保參加者安全，學界賽事大受影響」，但基於安排上仍有許多不確定因素，將暫停安排本年度所有於比賽場區內直播及採訪。
這意味媒體將未能以進比賽場區，預料明日港九區學界D1游泳的賽事，記者只能在記者室和觀眾席上拍攝及採訪。另外，預料學界D1田徑、精英籃球賽、精英排球賽等盛事會受牽連，在此安排下今屆賽事將會暫停直播。

元朗足球：你咁樣係唔會令到我驚架你班仆街俾我抖下得唔得呀

後生真係得鄭兆均傳得好

我喺transfer market個網
打31/1出世嘅球員逐個搵
無一個似呢條友
屌奶星我連Tiger都搵到出嚟

仲要已經打咗係98年出世
都無個似

其實我唔明點解保羅唔洗停
明明有份打

會唔會係冇樣嗰啲

有機 但係發音都唔似個中文名

Tiger

我都冇留意到添

笑撚到我gap gap聲

不過是旦啦，大家都慣啦

Kono E.Lamela niwa yume ga aru，希望AFC Nations League真係成真

Sydney Fc youth team 啲幻幻

都好，起碼多啲波練，依家真係一個國際賽期得一場波都夠膽死

3. Benjamin Van Meurs

3. Benjamin Van Meurs
覆錯自己

又玩JOJO梗

認真，呢啲幻幻真係起唔到啲咩作用

不過，大埔冇錢而要簽澳洲幻幻、台仔我都理解嘅

Check到係defender

痴鳩線咁都搵到9分半鐘精華片
應該係打左中堅
唔知適唔適應到禾埔3中堅陣式

啲用波好似有啲料

高波都贏到
幻覺嚟嘅姐 嚇我唔到嘅

翻版米高嘉斯洛

睇唔慣佢有頭髮

簽台仔唔難理解

難理解既係點解要簽個龍，大埔最唔缺就係龍門

神奇

潘文傑下半季先加盟
到時唔要保羅，再慳返d錢簽外援鐡衞
我諗

係咪植髮呀

屌奶星希望兌現到條片入面七成功力啦

01

上季港超聯冠軍和富大埔，明年將首度出戰亞洲聯賽冠軍盃外圍賽，有台灣媒體指大埔將簽入中華台北代表隊門將潘文傑。

不過有台灣媒體今日（17日）一度透露，演出屢受好評的中華台北門將潘文傑將加盟大埔，意味他有望以亞援身份出戰亞冠盃。

和富大埔方面尚未正式公布此消息，據知潘文傑目前與台灣企甲球隊北市大同尚有合約在身，故最快在年底台企甲完季後，才可正式來港落班。

27歲的潘文傑在中華台北代表隊表現一直突出，尤其去年出戰雅加達亞運對巴勒斯坦，面對對手38次射門、19次中目標的狂攻，多次救險球，惹人注目；去年在東亞錦標賽外圍賽的表現，同樣獲得掌聲。

唔使急最緊要快？鮑家耀自信愉園可逹標X2
10月17日(四) 20:30

愉園今季重返頂級聯賽，會方目標給予本地年輕球員更多機會外，亦致力栽培自家教練，將帥印交予升班功臣之一的鮑家耀。「壓力一定有，因為好想畀到機會後生仔，亦要爭取成功護到級。係有啲難度，不過兩個目標係無衝突嘅，但係一定會有先後次序，要啲時間，急唔嚟。」教練生涯第二次執掌港超球隊的鮑家耀表示。

屢受好評
禾射撚咗

sick ball

佢身高都有一米八七
係之前身肥左dd

廢中做錯d咩

成日牛油手

又俾人逼害qq

做咩呢兩年港超隊咁鍾意簽D澳洲幼幼呢個會唔會係哈利介紹呢兩個都係踢Sydney FC

好多幻幻冇A league踼都想去外國搵機會

Agent

飛馬新本地球員

二打六

Local黎？

好似係外援黎

CV幾好

無咗加西亞

踢左1場就唔要？

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

手足，上呀，認同請推幾下，再送多個正評

應該同飛馬有得打

髮型成個朱凱迪咁

加西亞
cv幾靚 打都冇得打就雞

新外援踢過昆卡
諗起張廣勇

坐和望贏

盧兆崎
fatgor 煒廉 周衍丞 翁煦濤
茹子 黎培基 鄭進泓
袁世𠎀 tiger/李藹軒 孫銘

打飛馬夠做

賀歲波派玫瑰

M04 元龍 張秀賢
M04 元龍 王威信 經民聯
M04 元龍 周樂寧

M13 屏山南 鄧龍威
M13 屏山南 梁德明 朱凱廸新西團隊、民主動力
M13 屏山南 張偉琛

M26 頌栢 張國棟
M26 頌栢 李煒鋒 民主派區選聯盟
M26 頌栢 郭靜然 (經民聯)
退出新民黨嘅放棄連任比另一個退出新民黨嘅選咁開心

秀腎vs王6C
諗起都刺激

張秀賢

今次會唔會又做戲扮比人打

屌奶星唔知左手定右手好返未呢

佢傷邊隻自己都唔知啦

點撚樣投得落

睇怕呢區都係含淚投秀腎

今次腎弟又得到邊個支持

隻閪手都冇撚用架啦
斬咗去啦

流浮山啲刀手連元龍都未落到呀

阿根廷wor

球棍芬蘭佬out

巴西遊客路過咋

下年用風車好過

傳佢只係試腳
腳總網唔見左佢個名

相都影埋仲試腳？

影定啫

不過其實大埔都冇咩選擇 轉會期完左只可以簽自由身球員

唔會試腳試到一月先簽掛

等冬季轉會

唔出奇，大埔冇水

簽陳庭揚啦

池慶訓la
佢當年自薦季中流浪簽佢 唔錯la

真心，芬蘭佬做到果d野rambo一樣做到
泊大巴甚至打901姐 邊個唔識姐
提拔年青球員rambo仲好d,徐宏傑 均仔果d都係rambo由青年軍提拔
腳總兩年約請芬蘭佬真係自毀前路，戰蹟差過Gary white好多

簽陳庭揚同陳毅維，2萬包住

潘文傑幾有球味，台灣好多個都有

原來uncle mcbreen做緊關島助教

東亞外勇救險球，助港隊出線

亞洲杯三勝，其中一場win左巴林

你知我知單眼佬都知
係腳撞扮唔知

香港人的適應力都很強，經過一輪的封場、改期、取消後，這星期眼見大部份的訓練如常進行，比賽亦逐漸回歸，希望今周港超能順利進行，避免球員缺態問題。事實上，人生總有意想不到的時候，也是考驗來到的時候。

沒有球賽的周末，可以約友誼賽保持狀態；沒有聯賽的時候，可以爭取時間，多做個別和功能性訓練，多做比賽分析及報告，為將來做儲備；沒有鐵路的時間，可以搭其他交通工具，可多走路。反正人生中總有適合自己的生活和空間，可以選擇自己喜歡的餐廳，可以選擇自己喜歡的朋友。

喜歡體育的人都知道，人生是漫長的，運動也是跟我們一輩子的。儘管現時的社會狀況會影響訓練和比賽，但這不是一個偷懶或埋怨的時候，既然是控制不了的因素，不如把握機會和時間好好鍛煉自己，保持狀態，堅守崗位和信念，做好自己的本份，也同樣是保持自己的專業操守。

比賽內經常有不同的戰術，例如是留前鬥後、因時制宜等的調配計劃，其實人生亦然，在高低不定的人生路，會遇上大小不同的困難和挫折，為了繼續運動的人生，希望各位體育人都保持耐心和毅力，努力訓練，等待比賽的來臨。

牛丸陳婉婷

一邊又唔gur 白咖哩
一邊又唔gur part time Bond
一邊又唔gur 甘仔
咪搵個傻既去頂住先囉

am730版

綠茵丸士: 陳婉婷
運動是持之以恆
2019-10-17

社會運動已持續幾個月，近期大部分體育運動也受影響，不少本地訓練或比賽都延期，亦有不少國際賽取消香港站。作為體育的持份者，當然為此而惆悵，但作為土生土長的教練，更會明白生於這個年代，有種責任、權利、義務，就讓我們靜待黎明的來臨。筆者想強調的是，運動是持之以恆的活動，是陪伴運動員人生的意義。近日不少體育人在討論封場、取消及延期的影響，但事實上，大家已習慣了突然封場及沒有鐵路。

與其抱怨未能改變或控制的事情，倒不如我們都做好自己。運動員可鍛煉身體，保持恆常的運動量，養精蓄銳，隨時做好準備，這亦是考驗自己專業操守和紀律的時候。教練們亦可爭取時間，為弱點加強訓練，或多在技術和戰術分析上多加功夫，為日後漫長的比賽而儲備，也可為每位球員作詳細記錄和分析。總之，很多日常不夠時間完成的工作，也可以在這段時間加速。畢竟運動是有長遠的目標，需要持之以恆和毅力，而並非短期努力就能達到效果。各位體育人，保留精力，為將來加油。

唯有郭daddy

好返了，早幾個禮拜喺足總嗰頭見過佢

卡狗航空sponsor菲律賓聯賽3年
香港幾時有啲非紅底大公司贊助

有賽事取消未？

保重呀秀腎
雖然真係唔知係左定右

秀腎呢 d 又無實職，擺明唔想做區，呃到一次都呃唔到下次

呢個真，多友賽就係後生仔上位好機會，不過香港 d 年青球員就算吧啦

頂 用芬蘭佬加朱蛇，戰術保守感覺無咩希望
估計用風車好好多
甚至用牛丸仲好la,除戰術淨marketing win哂，分分鐘又可以入健力士紀錄

香港年青球員最top果d都外流左la
其他人除非可以係之後港隊/亞洲賽超水準爆seed,唔係都應該無咩機

估計港澳足球埠際賽同省港杯可能取消
睇依個時勢
果d時段可以改做港超補賽

菲律賓又唔熱衷足球 聯賽又少隊又業餘都好贊助

btw
嘉士伯賀歲波都收左皮
最大可能係香港賽馬會用慈善同發展足球名義名義贊助
或者富衛保險

以前個d咩康宏理財 香雪 快意空調都應該偏藍

而家回首過去
牛丸又好似真係冇當時講到咁差

利申最想係曉明ball打救港隊

雖然牠嘅政治生涯已經玩完
但係今次牠真係會吸到好多反王6c嘅人嘅票

左膠大戰鄉黑

加油

牛丸臨場勁廢

18-10-2019

지난 수요일(16일)에 진행된 호이킹 구단 행사에서 최지호, 이근우, 채효준 선수의 입단 발표가 있었습니다! 이번 행사에는 호이킹 SA의 사이먼 펑 감독과 호이킹 구단 임원진이 직접 참석하여 선수들과 함께 사진촬영 및 격려하는 자리를 가졌습니다!

There was an official announcement of Choi Ji Ho, Lee Geun Woo and Chae Hyo Joon signing with Hoi King SA this past Wednesday!! Our players, head coach Simon Fung and 2 presidents of Hoi King attended this event. Check out the photos below!

#Timetocome #FCAVENIR #FC아브닐 #홍콩 #HongKong #호이킹 #HoiKing #화이팅 #letsgo #프로선수 #professional

打亞冠果年人腳所限姐
羅拔圖要當外援注冊

#professional

降咗班都簽3個韓仔

港超聯 和富大埔簽前澳職青年軍

港超球隊和富大埔周五（18日）下午公布，簽下21歲澳洲中堅雲美亞斯（Ben Van Meurs），而球會亦為他完成註冊手續，周六（19日）可於主場對傑志一仗上陣。雲美亞斯上季為澳職球隊FC悉尼U-23成員，並出戰國內的青年聯賽，而「綠戰士」主教練之一郭嘉諾，解釋羅致雲美亞斯的原因：「我搵佢有兩個原因，第一，佢係亞援，踢亞洲賽我唔想淨係得金玟基一個選擇，希望佢哋有競爭，如果金玟基懶，又或者有紀律問題，等佢覺得競爭大啲；第二，佢係左腳中堅，可以踢中堅同左閘，令到我哋調動會好啲。」

諗都唔諗註我島個龍

係咪假鬼育成計劃

屌奶星禾射撚咗

臨場係咪真係好差，我又唔覺得好明顯，最緊要既，佢唔只有外援説明書，土炮説明書都有幾本

係（本土派）

曉明，達蛇，牛丸，三個我覺得都幾好

邊個係本土派？

條片咁少人睇既

賢弟（自稱）

神清點睇飛馬排榜尾？

完季未？

同埋我叫沚默 ok?

未 小東方要穩步下滑了
大kitchild要奪冠了

唔ok

神清就神清啦

條片都唔prompt喺newsfeed

三個同系 一齊教都得

佢精神分裂呀

【文迪斯、邱嘉煒加盟】

本會宣佈簽入阿根廷中場文迪斯 (Gabriel Antonio Méndez) 以及年輕球員邱嘉煒，他們將分別穿起20號及25號球衣。

文迪斯現年31歲，從厄瓜多爾球會波圖維耶霍加盟，曾效力多支阿根廷甲組聯賽球會，包括傳統勁旅聖羅倫素、競賽會、班菲特體育會以及圖庫曼體育會，他亦曾到其他南美國家效力，如智利甲組聯賽的艾斯賓路拿以及厄瓜多爾甲組聯賽的昆卡。他的射術、罰球能力以及傳球視野十分出眾，更曾攻入阿甲班霸小保加的大門。此子已經隨隊操練個多星期，並處理工作證當中，暫未知能否在本週聯賽候命。

本會同時簽入20歲的邱嘉煒，身高1.84米的他司職防中，由聖約瑟足球會加盟，由季初已跟隨球隊操練，會方認為他表現不俗，而且身形高大，故決定簽下他，增加球隊在菁英盃的調動。

#wesucceedtogether
#hkpfc
#香港飛馬足球隊

加西亞

1米84但瘦到呢..

雲美亞斯在加盟FC悉尼前，一直效力Canberra Belconnen Utd，而這間球會正由曾效力英格蘭球會雷丁、葉士域治和諾定咸森林的前澳洲國腳安迪貝爾(Andy Bernal)所擁有。當雲美亞斯尚未起程來落，安迪貝爾便透過其老友、曾效力港甲球隊愉園和東方的前港腳李亞倫，打探港超聯的情況，李亞倫表示：「阿Ben（即雲美亞斯）係我啲世姪嚟，好有潛質，我同Andy計劃年尾嚟香港探佢，到時我會順便見吓我啲舊朋友，希望香港嘅球迷可以多多支持阿Ben。」

可能人地有馬列斯既腳法

防中黎

終於有機會踼到港超

好有潛質 咁啲潛質兌唔兌現到先

南韓向亞洲足協尋求處罰北韓 指朝方無就比賽提供協助
2019-10-18 HKT 19:30
南韓足總證實，已向亞洲足協尋求處罰北韓足總，又說對日前在平壤舉行的卡塔爾世界盃亞洲區外圍賽，南韓對北韓的賽事，北韓沒有直播及零現場觀眾的安排，表示遺憾。

南韓足總說，北韓足總無提供切實的合作，韓方在賽前多次要求朝方，就傳媒和啦啦隊入境等事宜，提供協助，但未獲回應，又指朝方有關做法，違返國際足協相關章程規定。

比賽日前在平壤金日成體育場進行，雙方賽和0:0，南韓代表隊昨日凌晨返回首爾。隊長孫興慜說對方球員動作粗野，己隊球員無受傷並安全回國，已是最大收穫。南韓足總副會長崔英日形容，比賽有如「戰爭」一樣。

罰佢老母臭閪啦

瘦撚到 道友都大隻過佢

停鳩北韓所有球隊亞洲比賽一年啦

南韓話人茅

唔明點解戰亂地區要轉中立場
但北韓呢d鳩國又唔洗
又冇直播 球迷作客去到又多行為限制
根本球迷就好危險
影張相都可能比人拉

佢咁攪法除時場波有冇踢到都唔知

防中都可以好腳法

咁港隊咪踢少好多場

其實行出街大把港男咁既身形 不過踢職業波就少啲

其實話似戰爭真係誇張咗. youtube有精華睇. 唔係好激姐. 言語上就唔知啦

算la
afc點會理姐
打下嘴炮點都要

曉明蛇近年睇到佢太理想化所以上季成績差，
人到中年可能都固執d
佢d戰術對球員意識要求高d

港隊敎練一定係果d靈活果d最好
風車確實係最適合，帶開青年軍可以幫港隊換血
而且提倡逼搶戰術幾適合
但最大問題佢下年先有牌，到時可能港隊世盃外已經出左局

仲有亞盃外

總覺得有弦外之音

根本就有

佢係咪返左香港
前幾日見到個好似樣

冇所謂 抽籤後一直只寄望出線亞洲盃
係足總先咁鳩 話要出線2034世界盃
但咩都唔做
打天才波咩

ricky la

7人波幾出名

黎厚希及鄭璟昊分別因傷及私人理由沒有隨隊北上。

係咪驚過唔到關

燕子崗踢完波直送新彊

加入新彊隊
講開又講基奥 fuck paul去咗邊
另外畫家去咗美國？

警號點解要咁驚

人腳方面，前鋒盧卡斯、中堅霍斌仁、中場史雲斯頓正在養傷中，預料未能上陣。

Bf場都未上過就傷左

一早講過，北韓都可以踢，咁ISIS都可以踢啦屌奶星

一樣係無直播，冇球迷，球員安全唔受保障

怕左金仔

香港去咗北泡踢咁多場wfc
南泡去踢一場就咁多聲
AFC食撚屎

因為場亞協決賽想有直播
如果唔係會轉場
想借勢逼下金仔

無啦無決賽睇啦

唯一冇傷果場應該係對鑊城

從此之後就心傷 咁樣比傑志撚

係喎決賽係425主場

Push
我地係TPFC，第十二位的綠戰士

大埔取消未？

中村出得咩

預計馮冠鳴咁快打正選
仲要對住費蘭度

逼害菊

東網、明報話出得
得保羅唔比出

出場次序應該係 廖偉業>許嘉樂>馮冠嗚

無坦克車仲洗乜442433中間大哥 基爾頓 智咪仲好

傑志正選得返一個本土

埔傑咁都冇直播

報紙佬兩邊都亂排

點解有人對呢預測認真

幾勁

【郭Sir前瞻】
暫別三個星期之後，和富大埔返嚟啦！而今仗和富大埔將會喺大埔運動場迎戰「老對手」傑志。開波之前，唔知道啱啱返黎嘅郭蛇有啲咩戰前感言呢？

#小編腦入面諗起出師表 #風車Sir #熱血教頭 #郭嘉諾 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #比賽日 #埔傑大戰

輸4球 當年香港都係輸1球比澳洲

我島輸左六球wo
今時唔同往日

逼人入場

唔好玩啦，我唔信雲仔一嚟就出啦

係大ben

係中堅Ben

足總個網死咗?

陣間元朗果場會唔會有直播？

去大埔運動場，係咪狗鐵太和站近啲？

大埔識玩，知道傑志作客基本盤三千

直播基本盤有冇三千

終於開到波？

有無人入場

餓左好撚耐
一定入

想入，但係要mid term

三千？中國式計法？

話時話 又有機會睇辛袓剷草

睇垃圾波定成績重要？

書幾時都可以溫
垃圾波話唔踢就唔踢

個閪場附近有乜柒野食呀

中咗輻射

係我今日最期待嘅畫面

黎明來到要光復元朗～

港超終於踢得成

加藤屋

雲達沙睇港超畜力練波同白面光握手

聽日有流浪 愉園睇

雲達沙：(what the hell is this creature?)

唔知old news咗未

疑似飛馬加西亞agent twitter指控飛馬無理取消註冊同偽造醫療記錄 又話已同FIFA投訴

link:

Lizard

文總

隊波柒，是非都多過人

屌奶星 終於有波睇

Unpresentable club

和富大埔
19 陸平中 [GK]
3 雲美亞斯
4 中村祐人
5 杜度 [C]
6 廖偉業
9 辛祖
13 楊賜麟
17 陳文輝
23 孫銘謙
24 唐道碧
28 車潤秋

傑志
23 郭劍橋 [GK]
3 丹尼
4 李毅凱
10 基爾頓
11 蘇沙
16 林恩許
19 黃洋 [C]
22 賓紀文
28 鄭展龍
31 羅梓駿
99 洛迪古斯

後備球員
1 錢兆琛 [GK]
2 麥保美
12 鄭子森
18 馮冠鳴
25 許嘉樂
31 杜瑋鴻
80 吳文希

1 王振鵬 [GK]
5 艾里奧
21 唐建文
24 鞠盈智
34 巴拉克
67 畢頓
95 陳晉一

冇艾里奧,抵睇

yes過條馬路直入已經係

預計傑志小勝

終於唔出膠鵬

黃洋踢中堅

無費7？

龍 洛迪
蘇沙 基爾頓 賓仔
許
丹尼 凱 大哥 羅梓
橋

係咪咁排？

4-5-1 羅梓蘇沙左右中場

🇵🇰🇨🇲🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

🇭🇰
🇨🇳 🇭🇰 🇦🇺
🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇬🇧 🇭🇰
🇧🇷 🇯🇵
🍉 VS 🐥
🇧🇷 🇪🇸 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇦🇺 🇫🇷
🇪🇸 🇨🇳 🇭🇰
🇨🇳

🇨🇳🇧🇷🇭🇰🇨🇳🇮🇱🇬🇧🇯🇵

無得睇辛祖玩弄艾里奧

對愉園都出阿鵬啦
對大埔竟然出劍橋，咁睇唔起大埔？

港超而加興讓鬼？

俊立場已入

個個驚撚左佢

中村可以倒戈

對元朗輸鵬

劍橋仲joke啦

元朗流浮山刀手陣容出未

成日發癲咁行埋黎

傑志見你冇得出金麥基同勞高咪俾個中村你出囉

港超新手先會驚俊立

施帥又幾肯用青訓

唔計菁英盃，今場傑陣容平均年齡係咪近五年最年輕

開心過香港有民主

希望吳文希今日有得出

俊立有冇水樽係手

個後備名單以為社區盃嚟

龍仔會唔會又60分鐘就無氣

ok noted with thanks

Come On Tai Po

LM新仔派膠

加藤屋，吉野家，三多

睇撚實佢
上次差d tk

買飛係咪跟住多人嗰條隊排就得？

係
應該另一隊係拎飛

右手邊counter

今場有無人嗌抗爭口號

上次友賽試賓周文踢中堅
今日會唔會再試

呢場佢好似話災難級表現

右閘

俊立叫「我有權帶口罩」

畜力果場得幾丁友睇
點篤700個入場人數出黎

畜力有冇直播

終於有港超睇

中村要大爆發了

五大訴求 缺一不可

🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇹🇼 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇧🇷 🇧🇷
🐶VS🔪
🇧🇷 🇧🇷 🇨🇮
🇩🇪 🇧🇫 🇨🇦
🇭🇰 🇭🇰 🇮🇪 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰🇨🇳🇧🇷🇭🇰🇧🇷🇨🇬🇭🇰

We love you Tai Po, we do!

元朗今場和都難

igorsa打返左邊即刻勁左

8分鐘已經風聲鶴唳

有邊個講波?

畜1-0

1-0

畜1:0

法比狗退休啦

無人

de bru

迪布利1-0

Last man仲標波

講真蓄力主場再輸就退出聯賽啦

支持再輸退出聯賽

和都退出得唔得

贏都退出

元朗呢下又幾靚

元朗對傑東又咁勁
對畜就腳軟

陸平中神救咗未？

有啦 救咗單刀

元朗右邊穿到呢...

中堅Ben對唔對版
講兩句俾M仔打吓飛機啦

屌奶星又放人單刀

你要睇返個龍門

金玟基拎住杯野搵F7L9打招呼

係咪雲達沙過咗幾招俾白面光
畜力班友啪咗春藥咁

Oppa

好有畫面

辛祖！

元朗啲彈彈波又幾娛樂性

禾妹有無剷草？

穿到喊

又輸

2-0

2:0

個垃圾左閘發夢

打咗乜東防反
連防守都睇唔到

元朗用波真係唔差

真
但防守好似完全唔理咁

黎格爾左閘我都唔識講

3:0

3...

法比奧唔加多腳應該唔洗輸

法比奧都想入波 點知入自己龍

好撚差囉元朗

法比狗繼續訓啦
起身踢個波入網

反正輸踢低幾件算啦

要輸到0比5

畜力狗茅撚到
隻老棍二明踢落去仲扮野

班白衫出黎未

咁其實簽辛坦拿做乜9又唔攞嚟做中鋒

有沒成功撲救 好似冇

對支那隊 元朗親支輸都好正常

4-0

陳嘉豪-.-

不如俾返葉嘉宇我

這是正式錄用的...

法比狗發夢

外戰內行 內戰外行

對面就真係出左10個白衫

咁都冇12碼？
黑撚到仆街

咁撚樣都冇12碼

王6C收幾多錢今場

梁卓長衝出去打球證未？

傑志班仆街波都唔撚識射

唔比人上去 連後備都無

話時話畜力轉咗隊長?

仲話冇影響 仆街啦波總

屌

陳嘉豪係就出晒啦

細榮係咪可以ready

華佬又要強勢回歸

法比奧都真係差唔多要退休

法比奧退休先定黑警解散先

老啦老啦 雙中堅真係好多甩漏

賜b射得好L靚
劍橋又教得靚

唉 愈況愈下

做乜鳩

12m又唔吹, 插水又唔吹, 垃圾球證

每況愈下

踢得差都係事實

風車有神秘力量
唐道碧俾佢嗌埋嚟講兩句即刻變咗另一個人

陳嘉豪廢咗好多

上咗buff

勁中
唔使潘文傑了

第一日識郭daddy

Toby幾時入籍呀

簽佢過嚟冇得上場廢咗佢
識玩wor

一話簽人就即刻上力
果然要有競爭先逼到球員進步

老老實實
傑志班友射龜咁射
好難救唔到

廢中今場成個全盛呀輝咁

F7吉祥物

10球不是夢

希望大埔唔好又發夢

賜b

眼神防守

法比奥明明就係矛
仲成日話自己唔矛

法比狗bad character

要接受傑志沒落了

谷完亞冠個季之後兩季組軍都係柒柒地
組軍方向真係要轉

打法變緊
未搵到個平衡 特別係中場中

又傷多個前鋒

大埔有無直播

一仔入替洛迪古斯

傑志陣容超級年輕

大哥要搵接班
搵唔到之餘仲扔埋佢落中堅

黃洋老, 又無左華杜斯(其實佢都回緊塘)
而家都未知邊個接到佢地

戰神衝頂破網,領先5:0

假波

元朗 要icac? 自己龍都入埋

華杜斯依賴症

其實呢個位都係要搵外援架啦,係簽基爾頓唔知做乜姐,完全唔同類型

球員話基10可接班

球會都話基10可接班

五大數球 缺一不可！

又冇12碼
好撚黑

基爾頓唔差但同華佬兩個打法

要進取踢法 全部外援都進攻型

又無12m

cleiton差華佬最少兩班

無戰術紀律
有氣就上咁 好難捉摸

迪布利hattrick

6:0

法比狗完全跟唔到

其實有冇一次救到個波出去而冇失波

真係輸到瀨屎，係咪想挑戰上年南區嗰場

菊1:1

菊花goal

艾馬臣終於有得出

316人

畜力定大埔

畜力

畜

7：0 利安高

7-0

法比狗比老棍二撚到仆街

ICAC

不過得罪咁講佢打番攻中應該都勁過龍仔

元朗 香港之恥
全隊死清光

小傑仔明明1:1 但high到好似贏波咁

龍仔今日踢得好差？

垃圾元朗 王6c落地獄

8：0迪布尼

法比奧

好差
每次帶波都甩咁滯

8-0

陳嘉豪轉行啦

含淚支持AV堅阻擋畜力奪冠

龜速落地

輸撚到懷疑人生

風車出球迷buff

曬佢冷

達蛇可以證明自己支持阿宇係無錯

是日笑話 元朗

企位好有問題

由上季主場2-2傑志開始就已認為葉嘉宇更高實力
不過講極都冇人信我嫁

咁其他年青球員 eg 羅梓 一哥 又踢成點？

燒山幾時肯出聲支持畜力奪冠

開好d龍門球先

呢樣我都留意到 要再練

龍個種廢

羅梓進攻好撚差
唔識食位 比人一拍就甩
同賓紀文無乜默契 右路死死地

一哥踢翼唔落底
但做波比overlap嘅丹尼配合唔錯

巴拉克就未入局 唔掂

MOM：牙中

上季我覺得經驗未足踢得麻麻有甩漏
但睇得出佢同嘉豪一個進步緊一個退步緊

其實今場cambridge都幾醒神

totally agger
今季比佢正選踢
佢將會有大質性進步

同感

要求廢中 孫銘打港隊正選

如果今日ge富力打飛馬

辛祖

大埔幫

羅梓成日扭完人就唔知要做乜
賓紀文防守企位好似好左

想知辛祖有冇鏟草

妹祖

雖然踢得一般 但係年青球員上到位都係好事黎既

羅梓又話港隊正選水平

冇

辛祖 alex 孫銘 打正選

最攻

同全盛442丹尼有好大距離

咁港隊佢淨係守就得
返到嚟要攻

吹撚到

吹撚到佢攻守兼備呀
佢踢港隊都係要打反擊 所以個問題應該係主攻嗰時唔識攻

有跪地指向天，不過唔係面向傑迷

龍踢到好無信心
好驚佢一沉不起

我都唔知陳嘉豪點算

等細榮坐正救返佢

賓仔防守唔掂
佢個位輸咗勁多角球

唔係橋救咗幾個險球，傑志一分都不保

季尾彈鐘，返傑志一係長坐，一係再借去做後備

話晒都話當年銀牌功臣
如果閪仔守的話...

有好幾球腳下波俾人偷咗

大埔拎分有d爆冷
風車有料

屌奶星我行開一陣做嘢
洗唔洗炒8粒呀
屌你同俾人捉咗去新屋嶺有咩分別？

of coz

快啲拎到個牌打救港隊啦

Fabio: I feel like I'm old now, it's time for me to retire

施帥夠膽用一個十八歲靚仔，替代上季神射手洛迪古斯

佢用人真係幾夠膽

拎住班唔太勁既人做合理既事
相反kidchild 專做埋d唔合理既野

傑仔：你知唔知無波睇已經好痛苦
仲要落後緊

屌奶星肯定雲達沙教咗畜力AJAX平時係點踢

廢中太勁jet
場波大家機會做出黎都差唔多
兩邊都踢得好

唔係傷會換咩

早換菊隨時反cup

傷咋
不過一仔呢場唔差

之後邊個踢前鋒

蘇沙

等多最少半年

林恩許真係一季比一季差
迷失左 唔知定位係乜

香港敢帥

唔知佢傷

基爾頓個定位唔掂

踢攻中佢創造力不及菊花

踢中場中，佢又無乜控制球賽節奏的能力

踢防中，防守意識又唔夠

17咋

基爾頓拍佢踢中場，都唔知可以點踢
條撚樣成日衝左上去唔返黎

陳柏文條煩膠又係傑fan page大發議論

點解你仲未block佢？
佢都係同你一樣撐傑 但係on9好多

完全唔明點解鞠會無正選

終於報實數
有咩陰謀

「中銀人壽香港超級聯賽」周六（19日）戰火重燃，由和富大埔於主場大埔運動場迎戰傑志。上季主場兩度射破傑志大門的辛祖，今場為「綠戰士」先開紀錄，客軍傑志則由鞠盈智回敬一球，最終雙方踢成1比1，握手言和。
上半場初段傑志佔上風，開賽僅5分鐘便先後有羅梓駿和林恩許近門施射，被陸平中撲出。14分鐘，洛迪古斯把握單刀機會射入，惟越位在先入球無效。「藍鳥」未能先開紀錄之餘，更被大埔於20分鐘由辛祖攻破大門。及後大埔繼續搶攻，36分鐘中村祐人推順遠射，惟角度太正被郭劍橋沒收。45分鐘，楊賜麟遠射被郭劍橋救出，辛祖再妙傳予孫銘謙撞射，惜未能命中目標，大埔上半場領先1比0。
換邊後僅1分鐘大埔差點再下一城，辛祖接應楊賜麟「手榴彈」跳頂，被郭劍橋飛身接實。49分鐘，楊賜麟橫傳陳文輝撞射，同樣郭劍橋撲出。3分鐘後，傑志差點成功扳平，蘇沙近門勁射，被陸平中擋出，洛迪古斯雖然第一時間頭槌攻門，但楊賜麟及時護空門，助大埔力保不失。及後戰情膠着74分鐘，鞠盈智接應蘇沙傳送，扭過對手後射入，助傑志扳平比數。89分鐘，鞠盈智左路扭過對手後燙射，僅柱邊出界。補時階段，蘇沙右路推大位起腳，被陸平中抱實，最終雙方踢成1比1平手。
賽後和富大埔主教練郭嘉諾表示：「攞1分好過冇，上半場雙方都有好多機會，下半場防守執好咗但係前場唔夠進取入第二球，喺呢方面要再做好啲。今場兩邊都踢好多進攻足球，相信球迷都收貨。」他續稱新中堅雲美亞斯今仗雖然有點緊張，同時適應氣候需時，但他能加強球隊應付高空球的能力。而總監兼主教練馮凱文則指：「金玟基同勞高停賽表面睇好似好大影響，但係我哋唔覺得好大問題，賽前我哋好有信心去攞1分甚至3分，依家攞到1分正如『郭Sir』所講，好過冇，雖然球隊未贏波，但係我相信好快會贏到！」
至於今場屢救險球的門將陸平中坦言不甘心，但喜見球隊表現漸入佳境，一直進步，相信很快會取得第一場勝仗。對於有傳球隊將獲中華台北代表隊門將潘文傑加盟一事，「平中」明言要靠表現證明自己值得正選席位：「喺社交媒體講幾多嘢都冇用，我相信最好嘅證明就係行動、表現，如果佢簽10個龍門，但係你好多甩漏、『派膠』，要換你都冇得講任何嘢，因為足球就係咁。一個龍門有能力、有表現、踢得好、幫到球隊嘅話，我相信球隊甚至唔會輪換，Overall我都自己都有信心！」
傑志隊長黃洋則指，球隊今仗表現某程度上顯現了今季的氣勢，跟上季球隊受颱風山竹吹襲後的情況有點相似，尤其是在主力球員費蘭度及盧卡斯分別因傷缺陣，但正面來看則意味著年青球員有更多上陣機會，並指他們在下半場有不俗的演出。黃洋亦稱讚和富大埔今仗有出色的表現，並指球隊在作客環境追和，容許球隊有比較好的情況下，於下仗的菁英盃從頭來過，惟球隊再增添傷兵，在賽事途中有洛迪古斯因傷退下火線。

佢最利害係無睇過場波，都可以打一大篇賽後評論

條友話艾里奧港隊踢得好已經唔使睇

後者不了

【大埔派傳單街坊遭刺傷腹部】

今日（10月19日）下午5時許，大埔連儂牆有街坊派發傳單期間，一名男子疑因政見問題，用刀刺向街坊頸部。

街坊受傷後，逃跑至大埔火車站村巴站附近，該名男子追至，並用刀再刺向街坊的腹部。

該名男子腹部受傷至見腸，救護員已經到場，傷人男士則逃跑至富雅花園十字路口上的士離去。

係咪大埔運動場附近？

有啲距離喎，大埔場近太和站

下下搵東方黎做遮醜布

港超聯 雲美亞斯：我應該可以再踢好啲
10月19日(六) 17:22

受反修例示威浪潮及國際賽期影響，港超聯賽場停戰逾兩星期，周六（19日）終於再同球迷見面。在香港上演的和富大埔迎戰傑志賽事，主隊「綠戰士」雖然飽受主力停賽影響，仍然憑將士用命逼和傑志，其中首度登場的澳籍新援雲美亞斯「阿Ben」，其表現十分搶鏡。

上場大埔作客東方龍獅的3個失球，都與守將失準有關，而雲美亞斯的加盟則成為大埔的及時雨。「阿Ben」初來埗到便被委以重任正選上陣，夥拍車潤秋鎮守後防。客軍傑志是役左路進攻甚具侵略性，蘇沙上半場不斷竄擾，自洛迪古斯換出後更與雲美亞斯直接交鋒，惟後者發揮穩定，與門將陸平中合力將「藍鳥」拒諸門外。雖然最終鞠盈智射入扳平一球，但大埔仍在勁旅身上搏得1分。

這名前FC悉尼U21隊長賽後表示，對自己首仗發揮感滿意：「今場大家嘅表現都好好，上半場好在入咗一球，下半場雖然失波但仍創造咗好多機會。所有事情都向正面發展，我好期待下一場比賽。」雖然曾在澳洲青年聯賽這類高水平的比賽中亮相，但他坦言港超聯的水平和套配都算不俗：「隊友都好專業，我同佢哋合作得唔錯。球場設施亦好好，驚喜在球場氣氛好熱烈，球迷嘅熱情程度拍得住澳洲，好開心見到咁多球迷嚟支持大埔。另外，比賽節奏都唔錯，見到今場對手個個球員都好強，我哋亦有質素高嘅好球員。」他又指出，自己的狀態仍未達最高水平，希望藉今場比賽提升，揚言球迷將會見到一個更高水平的「阿Ben」。

雖然只加入數周，但雲美亞斯已經與部分隊友打成一片，其中他與一位巴西球員更已經「Friend過打Band」：「我同杜度訓練嘅時候成日一齊，佢仲邀請咗我去佢到食巴西BBQ添！另外唐道碧幫到我適應呢到環境，其他隊友都好Nice。」

報道講嘅連儂牆應該係大埔墟站嗰邊
大埔場近太和站

Good job Ben

佛山聾屍

所以唔洗睇，秒速block就ok

但他坦言港超聯的水平和套配都算不俗：「球場設施亦好好...比賽節奏都唔錯...」

港超不得了

前者反而ok?

教咗港超畜力 冇教支超個隊

後者不了 前者更不了

睇多幾場先

問題係目前踢得最好就係大埔龍獅

想製造示威影響球市既現象

孫銘做住sub打下U22先啦
廢中就……

借中村畀佢對返自己真心抵死

後者個位要個有經驗有射術既好過啦

J歴史係無意義

// 郭Sir又點名稱讚孫銘謙及楊賜麟：「賜B今場踢左閘表現不錯，孫銘移前踢也有一定威脅。」//

陰陽眼

kitchild搞掂中場同左閘位未得

發覺而家KIDCHILD個中場要AV瑋
根本送唔到波上去

基爾頓定位明明係攻中，而家推佢落去打華杜斯個位真係玩謝佢

體新聞
足球
大埔主場1：1賽和傑志 孫銘謙：香港隊經歷幫助成長
2019年10月19日 05:44 pm

年青人需要更多機會吸收經驗。

孫銘謙今場表現不俗。 本網記者攝
國際賽期之後的港超聯周六(10月19日)重開，和富大埔主場憑藉辛祖先開紀錄，最後卻被傑志鞠盈智追平和氣收場。大埔新星孫銘謙在賽後表示加入香港隊的經歷對於成長很有幫助，提升了自己的比賽節奏和反應。

本網記者攝
大埔今場和傑志踢來叮噹馬頭，前者先有辛祖20分鐘禁區邊起腳省中人彈入領先。傑志及後有蘇沙及丹尼連環施射被大埔門將陸平中擋出，加上大埔楊賜麟完半場前峨嵋月位置附近冷箭又未攻破郭劍橋， 1埔領先一球回更衣室。換邊之後，大埔加強防守，惟74分鐘卻被傑志後備登場的中場鞠盈智禁區右邊射入，結果雙方1：1平分秋色。同日，富力R&F主場8：0大炒佳聯元朗，富力前鋒廸布利大四喜威風八面，賽後富力3戰6分排第2、傑志3戰5分排第3、大埔4戰3分排第7、元朗4戰2分排尾2。

鄭展龍代表傑志正選，但未算搶眼。 本網記者攝
19歲的大埔前鋒孫銘謙今場在左路表現活躍，上半場有一次推入中路施射及一次禁區起腳都差點得手，他在賽後訪問時表示：「自己今場踢回前線，如果不計那兩球射不入，整體表現還可以，當然如果入了第2球，可能整場戰果都會改寫。」

孫銘謙又指，他入選香港隊踢世界盃外圍賽的經歷對於成長真的很有幫助：「主要是比賽節奏方面，首場對柬埔寨自己有機會在最後時間登場，發現自己跟唔上國際賽節奏。那場比賽，大家是傳波後馬上走位組織，杷反在本地聯賽大家接球後總是拖多一兩步才做下個行動。此外，入選香港隊和高手一起練習，對於自己水平也有提升。」

大埔主帥之一的郭嘉諾就表示，今場雙方都有贏波機會，一分算是合理：「其實上半場大家都有很多埋門，比數是3：3可能正常一點。己隊下半場改善了防守，那一下失球就是攻勢咬不入，倒轉過來防守時失波。」

大埔雙主帥之一的馮凱文指，今場有金玟基及勞高停賽，但是球隊踢出進攻足球風格，表現可以接受。郭Sir又提到新加盟的澳洲後衛雲美亞斯，表示他在陣令到防守及高空波方面都有改善，相信他適應環境之後會令防線更加硬淨。郭Sir又點名稱讚孫銘謙及楊賜麟：「賜B今場踢左閘表現不錯，孫銘移前踢也有一定威脅。」

陸平中對於球隊可能簽入新門將一事抱持平常心面對。 本網記者攝
對於港超聯賽早前延期，郭Sir表示幸好今場可以如期上演：「相信球迷都很餓波，想入場感受比賽，希望球迷多加入場提升入座率。今場是我在大埔首場主場比賽，大家一起帶動球迷打氣，希望大家會享受入場。」至於考取專業級教練牌照方面，郭Sir表示因為課程導師離職，餘下兩期課程要待下年找到導師之後再上堂。

【港超聯】休賽兩周後重燃戰火 辛祖倒戈士哥助大埔和傑志

即時體育

撰文：袁志浩
2019-10-19 17:39
最後更新日期：2019-10-19 17:39

港超聯上輪賽事因安全問題改期，加上經歷國際賽賽期，已停戰接近兩周。賽事今日（19日）終重燃戰火，由衛冕冠軍和富大埔在主場迎戰傑志。在1,026名觀眾入場見證下，大埔雖有倒戈的辛祖取得士哥，門將陸平中也連番勇救險球，惟尾段終告失守，跟傑志踢成1：1。

藍鳥縱使搶回1分，但上半場把握力欠奉，一度引起球迷表達不滿。而傑志中鋒洛迪古斯下半場傷出，或對近況未如理想的藍鳥帶來重大影響。
和富大埔昨日宣布簽入21歲澳洲中堅雲美亞斯（Ben Van Meurs），這位前澳職球隊FC悉尼的U23成員今日即為「綠戰士」披甲，有望改善後防實力。大埔前線有勞高及亞援金玫基停賽，惟從傑志外借的中村祐人未受借用條款所限，將跟射手辛祖倒戈。

深受球賽改期影響的「藍鳥」，已超過一個月未出戰正式比賽，球隊此役陣容變化甚大，起用郭劍橋把關，並由隊長黃洋客串中堅，及賓紀文任右閘，收起上周代表港隊出征的艾里奧與唐建文。至於傑志主力費蘭度則受傷，預計由蘇沙代演左翼，小將羅梓駿及鄭展龍也受派上陣。

「綠戰士」在上半場初段未企穩陣腳，防線連番出現失誤，6分鐘林恩許偷走唐道碧腳下球後單刀攻門，但被大埔門將陸平中救出。傑志4分鐘後再組織攻勢，基爾頓右路放過頭波至底線，後上的羅梓駿趕至傳中，惟門前的洛迪古斯撞高。這位西班牙前鋒及後曾於皮球放入網窩，不過卻越位在先。受壓的大埔首個攻門即有斬獲，20分鐘廖偉業右路傳中，辛祖乘丹尼解圍不遠在禁區內撞射，射門省中守衛改變方向入網，大埔領先1：0。

傑志上半場不乏埋門，惟最後一腳把握力有待改善，40分鐘鄭展龍右邊傳至尾柱，蘇沙心口控定後狂轟，又被陸平中勇救險球。「藍鳥」久未取得入球，令主教練施利斯高域也大失所望，這位主帥於場邊不時搖頭嘆息，觀眾席上也有球迷對球隊表達不滿，高呼「還我朱志光」。傑志在完半場前差點再失一球，楊賜麟禁區頂第一時間抽射，遭郭劍橋飛身撲出，而孫銘謙門前補射亦未命中目標。

叫個個坐我後面

施帥肯定好過朱蛇

攻中有龍仔又有菊花，仲可以唔踢攻中踢雙箭頭，兩翼又有廢撚度蘇沙，踢後一格又唔掂，都唔知簽黎做乜

提供笑話

富力肯出樂仔未，而家中超都打得咁差

雞左佢簽個外援Holding midfielder，推返黃洋上中場掃波，加個硬淨既亞援中堅拍阿凱，重用菊花
我諗咁樣都已經好撚勁

又想虐丹尼老

我認為龍仔，茹子，fat哥依一年彈起左，今季好可能會撞新秀牆表現下滑，俾敎練用人戰術影響，跨得過就分分鐘可以上到港隊，跨唔過就難搞
孫銘遇到風車萬幸，
愈嚟愈期待風車帶幼幼打亞洲賽

現場好多人話之前對佢無期望，今埸覺得佢幾勁超乎預期

合格 唔似21歲年青球員

佢明明成日衝咗上去攻中位，甚至更前

邊個話無期望
隊條球王片過佢睇

港丙榜首隊

好波

永高咁撚顛返阿叻

孫銘打左閘夠做啦 接丹尼班

港超聯 理文「重新開始」鬥標準流浪
10月19日(六) 20:20

周日（20日）繼續上演「中銀人壽香港超級聯賽」周日續演3場激戰，其中一場頭場，由開季表現不的理文，相隔28日再度出征，在主場深水埗運動場迎接標準流浪的挑戰，賽事下午2時30分展開。
在近一個月沒有正式比賽的日子中，理文雖曾與友會作熱身賽，但主教練陳曉明認為一切有如重新開始：「我哋今個月有啲似之前8月等9月開咧咁，感覺好似成個球季由頭嚟過。」
「曉明Sir」透露理文眾將狀態不俗，惟今仗面對標準流浪，強調絕不會輕敵：「無論安達、安基斯、基藍馬都有能力，亦好熟悉香港球壇，另外林學曦、歐陽耀冲都可以帶到經驗畀年輕球員，所以我哋一定唔可以掉以輕心，但係球隊嘅比賽風格，一定唔會因為對手強弱而有所改變。」
休戰前成功取得今季首捷的標準流浪，上周跟愉園拍跳，卻以1比3不敵對手。流浪教練團表明希望在友賽中嘗試不同的戰術元素，故勝負並非重點。對於今仗對手，教練團認為，理文中前場均有具質素的球員，包括一眾外援及鄭兆均等華將，不過以標準流浪之前對東方龍獅及香港飛馬，皆沒有處於劣勢的表現，相信今仗有力一拚。

唔好啦

希望之後keep到

Icac 要check 第二個國家既2隊波踢比賽？

進退失據

邊度有得睇返富力打元朗

要轉支國vpn先睇到

陸平中表示球隊正不斷進步，有信心在短期內取得勝仗，「以往較多情況是在落後下追平對手，現在踢順境波反要調整心態。相信教練團會提點，改善這種尾段狀態下滑的跡象，而球隊也逐漸踢出風格。」

至於傑志再度失分，隊長黃洋指今場比賽正反映出球隊近況，頹勢跟球隊上年在颱風山竹吹襲石門中心後相近。「洛迪古斯受傷外，基爾頓也輕微扯傷，加上費蘭度及盧卡斯未傷癒，傷兵情況很嚴峻。不過正好讓年青球員上場，他們在今場也能表現自己。」

黃洋承認大埔今場發揮不錯，並指球隊作為班霸，必須改善埋門一腳，「要穩定地取得入球，把握力很關鍵。缺乏正式比賽是原因之一，希望球隊接下來會集中改善。」

富力今季多以羅港威出任左閘，此役卻派出方栢倫首任正選。楊正光也特別提到此子：「過往跟他合作過，知道他助攻能力很強。派他任正選是經過悉心考量，希望透過傳中能夠創造更多埋門機會，今日他跟伊高沙托尼的配合十分出色，很滿意他的表現。」

左羅

辛祖：每一場都在尾段失球

上場尾段入波
但中段

7年後都係28歲only

加油呀勁中

得返兩個月有得打

高汁呀清

直線抽擊Carrie

辛祖包辧大埔八成入球，
希望其它球員例如孫銘果d之後有機會入波，
始終下半季無辛祖都要靠其他人

反而toby嚇親我，風車唔知係咪搵到堅爸d春藥俾佢食

搵夠可以退休啦

雲美亞斯企位唔錯 閘左好多傳中波
用波就有進步空間

Toby睇左兩場真係有驚喜
今場有球邊線扣兩個傳返中間好淡定
唔似好多本地兵求其篤後就算

尋日有球打機咁，連續幾個3個短傳，攞手制都未必做到

維維仲笑得出？

道碧幾時先肯攞passport ，另外大埔中堅Ben 觀感唔錯希望keep 到，減輕杜度工作

澳州兵嚟講用波算出色架喇

佢好似上季ig post過搞緊但趕唔切亞協?

即係依家已經攞左？

愉園體育會 Happy Valley AA
香港飛馬近日招攬了阿根廷中場文迪斯，該球員季前也曾獲引薦予己隊教練團考慮，鮑教練稱從比賽影片中所見，該球員射門欲強、主理罰球水準不俗，若來仗獲對手派上陣，定會多加提防。

估到文蛇鳩擺

TOBY可做香港巴斯基斯 但啲決定要做得快啲.

唔肯定 搵到舊年10月嘅訪問已經申請緊

就黎1001

唔洗傻啦咁就嚇親
陸續有嚟

又要開po了
成班懶閪唔開po

You open thx

SUPPORT HAPPY VALLEY TODAY

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (26)

今日緊係撐立立

禾撐大搞隊
禾撐均仔

巴辛會戰勝歸來

邊個會被掃進棺材

88 袁皓俊 [GK]
2 列斯奧 [C]
4 劉學銘
7 李康廉
9 尼迪利
10 亞哥斯達
11 鄭兆均
16 顏樂楓
22 謝朗軒
29 余沛康
77 沙普夫

[GK] 盧兆崎 30
斯薩 5
簡尼迪 7
巴辛 10
林學曦 12
陸建鳴 13
安達 17
[C] 杜馬思 22
謝偉俊 23
鄧樂文 27
基藍馬 55

後備球員
55 李瀚灝 [GK]
5 余煒廉
8 佐迪
18 黃炎堃
37 陳銘剛
66 談樂軒
91 基華尼頓

[GK] 蘇志偉 16
文偉峰 4
黃展鴻 6
黃本煒 8
劉智樂 9
安基斯 33
歐陽耀冲 89

一話雞佢就想曬力

逼害安基斯

錯 係又逼害歐冲